而家仲有冇人食賀年糖果?

之前買開優X良品..

邊度有好食既糖?

芒果軟糖 瑞士糖

係咪冇人買糖?